大腸鏡

想問照大腸鏡 搵外科定係腸胃科較適合，有冇比較價錢平 因為冇保險 我剛剛出來工作

同問邊到有學生價

今日去咗睇醫生一萬蚊照腸 未計化驗 呢個醫生幾好吾收診金

有冇照到咩?